<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alpha Church</title>
    <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/</link>
    <description>Recent content on Alpha Church</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/posts/mujtest/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/posts/mujtest/</guid>
      <description> Nadpis treti urovne Vítejte na mé stránce. Chci se zde s vámi dělit o své vědomosti a zkušenosti v oblasti zdravého životního stylu a masáží.
odrazky </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anticelulitidní masáž se zábalem</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/anticel/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/anticel/</guid>
      <description>Anticelulitidní masáž se zábalem ovlivňuje tkáň do hloubky a rozrušuje tukové buňky. Nejčastěji nohy a hýždě klienta natřu speciálním anticelulitidním krémem, který pomáhá odbourávat tuk. Po intenzívní masáži, prováděné rukama a baňkami, zabalím požadované partie fólií a nechám klienta relaxovat. Po prohřátí zábal odstraním.
Je vhodné změřit obvod ošetřovaných partií před a po masáži. Často se obvod zmenší o 1 až 3 centimetry. Pro dosažení lepšího výsledku je vhodné masáž několikrát opakovat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baňkování a moxování</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/bankovani/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/bankovani/</guid>
      <description>Léčebná a masážní metoda při níž se za pomocí skleněných, plastových nebo silikonových baněk vytváří podtlak, který příznivě působí na ošetřovanou část těla. Nahřátím dochází k rozhýbání životní energie, k uvolnění bolestivých míst. K regulaci nervového a lymfatického systému.
Baňkování používám ráda, protože velmi rychle a efektivně uvolní stažené svaly, zatuhlá místa kolem kloubů a páteře a jejich přiložením na určité akupunkturní body dojde k rychlé úlevě od bolestí nebo ke zmírnění otoků aj.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dornova metoda PLUS</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/dornovametoda/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/dornovametoda/</guid>
      <description>Dornova metoda PLUS je jemná manuální terapie, při níž se obratle páteře a klouby vyšetřovaného na milimetr přesně uvádějí do správné polohy Je výborná u různých potíží a bolestí pohybového aparátu, jako jsou například bolesti zad,(skolióza), dále u problémů s krční páteří, s nimiž mohou souviset bolesti hlavy, krátkozrakost, špatný sluch, tinnitus, špatná citlivost a brnění v rukou&amp;hellip; rovněž u bolestí kyčlí, kolen, loktů, kloubů prstů na rukou i nohou&amp;hellip; Velmi efektivně řeší vbočené palce na nohou, tzv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Léčebná masáž Tuina</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/tuina/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/tuina/</guid>
      <description>Čínská léčebná masáž TUINA je pramenem všech druhů východních masáží. Do Evropy byla přenesena jezuity a zde se stala také základem masáží evropských.
Tato metoda pracuje s energií lidského těla, podporuje cirkulaci čchi, krve a lymfy. Pozitivně působí na činnost vnitřních orgánů, ovlivňuje nervy, mírní svalové napětí a prospívá tím zdraví. Využívá se u problémů svalů, kloubů, ale také některých neurologických problémů, i dalších nemocí interních, gynekologických, sexuologických, urologických, ORL, kožních, imunologických, alergologických, stomatologických aj.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Masáž lávovými kameny </title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/lavovekameny/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/lavovekameny/</guid>
      <description>Masáž lávovými kameny dokonale harmonizuje mysl i tělo a zbavuje napětí. Uhlazené, nahřáté kameny odstraňují bolesti, křeče a uvolňují ztuhlé svaly a tkáň do hloubky. Působí pozitivně na trávení a metabolismus, a tím podporují rovněž zeštíhlující účinek. Příznivě ovlivňují činnost lymfatického systému, který čistí jedy a toxiny z těla.
Používám černé čedičové kameny lávového původu, které nahřeji ve vodní lázni a ty přikládám na určité body, které uvolňují blokády toku energie v lidském těle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Medová masáž</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/medmas/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/medmas/</guid>
      <description>Medová masáž silně detoxikuje organismus a blahodárně ovlivňuje celé tělo. Léčivá síla medu působí příznivě přes pokožku na vnitřní orgány. Nejdříve vmasíruji teplý med do kůže a potom speciálními tahy vysávám toxiny na povrch těla, které smyji vlažnou vodou.
Tato masáž omlazuje a čistí pokožku, pomáhá při únavě, chronických onemocněních, ulevuje od bolestí zad a krku a posiluje imunitu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moxování</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/moxovani/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/moxovani/</guid>
      <description>Moxování nebo-li nahřívání určitých akupunkturních bodů na meridiánech působí prohřátí celé dráhy, kterou ošetřujeme, a tím dodáme tělu více energie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sportovní masáž</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/sportovnimasaz/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/sportovnimasaz/</guid>
      <description>Sportovní masáž je nepostradatelnou součástí přípravy sportovců na sportovní výkony, je ale rovněž velmi žádoucí pro všechny ty, kteří se rádi hýbou a chtějí podpořit své tělo, aby se během provozování nejrůznějších sportovních aktivit nezranili. Sportovní masáž prospívá organismu také po podaném sportovním výkonu a podporuje rychlejší regeneraci celého těla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TDP lampa</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/tdp/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/tdp/</guid>
      <description>Nahřívání TDP lampou používám téměř u každé masáže, protože teplo krásně uvolní masírované svaly a tkáň. V lampě je zabudovaná minerální keramická destička, vyrobená ze speciálního jílu, jehož prohříváním dochází v těle k řadě léčebných účinků&amp;hellip; Lampa, vyzařující elektromagnetické vlny, je vhodná pro léčbu bolesti zad, krku, kloubů, pro léčbu obrny lícního nervu, zánětu šlach, akné, syndromu karpálního tunelu, diabetických komplikací, depresí, Bechtěrevovy nemoci, Dupuytrenovy kontraktury, střevních zánětů s průjmem, bolestivé menstruace, ekzémů, tenisového i golfového loktu, nespavosti, pásového oparu, dny, brnění rukou a nohou, neuropatie, nehtové plísně, lupénky, zmrzlého ramena a jiných onemocnění.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Čokoládová masáž</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/cokomas/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:39:12 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/cokomas/</guid>
      <description>Čokoládová masáž je luxusním skvostem mezi masážemi. Nahřeji speciální masážní čokoládu bez cukru a vmasíruji ji do pokožky zad. Tím dojde k jejímu zjemnění a vyhlazení. Zatuhlé svaly se uvolní, odplaví se toxiny a odstraní se také celulitida. Vůně čokolády rovněž zlepšuje náladu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O mně</title>
      <link>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/about/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 14:27:13 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://josefkarasek.github.io/nikekaraskova/about/</guid>
      <description>Věra Karásková - masáže a poradenství ke zlepšení zdraví Ačkoliv jsem původně vystudovala ekonomiku, ruštinu, němčinu a angličtinu, rozhodla jsem se jít zcela novým směrem a pomáhat lidem, jak si mohou zlepšovat své zdraví a zbavit se bolestí přírodní cestou a masážemi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>